想班黑警變condom嘅同我入黎！

五個幾月過去，我地由過去純和理非同純勇武，變到和勇合一，我地更搵到政府春袋sss大大力錫落去！但而家班狗的武力愈見升級，新一哥上場前後更加係變本加厲、有持無恐：
a. 懲教入成為特務警察
b. 水炮車(驅散)+銳武(清路障)
c. 音波炮+實彈AR15+狙擊
d. 黑夜出閃光彈+速龍包抄
e. 圍點打援+布袋陣圍堵
f. 鄉、黑、愛國者既無後果暴力事件
(個人更相信將來對手的策略將會盡量減少前線同市民既衝突以營造紀律整頓的形象，用既係「明打暗放」，用鄉黑愛人士輕則四處挑釁，重則傷人非禮，而班便衣狗就配合時機，神獸降臨之際就衝出黎中斷儀式，做成公正嚴明的執法假象，實則暗地裡用不同既檢控去做成近乎無後果的局面)
g. 各討論區同不同tg channel都有不同程度滲透
等等。

係未來，以上的情形只會越見激烈，此外更有以下問題：
a. 法津：暴動一坐坐十年；保釋時犯事需即時還押；有較大被砌生豬肉風險
b. 個人安全：黑社會或刀手所造成的傷害、警察濫暴的風險
c. 經濟：學生無飯開、和理非示威人士的家庭負擔開支、經濟轉差捐款減少
d. 物資補給變難：國難五金被封
e. 奴性：雖然不少淺黃、中立(撚) 都憎林鄭政府，但由於根深蒂固既奴性、返工大過天的扭曲社會現象，隨各種生活不便既時間一長，怪責自然少不免
f. 國際支持不足：的確係人權法方面暫時有突破，但其力量仍不足對抗我地既對手

有鑑以上所講，錫春袋的成本日漸膨脹，對手足將會是極大負擔。我認為手足地必須重新定位其目標，否則只是緣木求魚，更甚的是自取滅亡。(理大一役仍未完結，但相信各位手足已經有不能磨滅的經驗。)

好多人都話班狗係condom，但試想下，你咩時候先會唔要個condom？
我答你: 一係你已經滿足了自己慾望，一係就係鳩縮！

無錯！就係鳩縮！我地要令到背後撐警嘅勢力鳩縮！鳩一縮，就再冇野撐住condom，冇野撐既condom就只有做棄子呢條路！簡單而言，「鳩一縮，condom自會棄」。我地既敵人唔止係眼前既呢班狗，更加係背後撐佢地，令佢地有持無恐的人

咁點做好？我記得曾經有手足講過 「出解放軍就返屋企訓覺」，其實呢個正正係我地的抗爭精粹！出解放軍背後含意正是一國兩制失效。 我地由此至終並非要用單人匹馬的力氣去拗嬴中港共政權(因為我地深知自己沒有財力人力軍力)，而係用我地的行動去證明一國兩制已走哂樣。 當世界社會不再相信一國兩制時，國際社會也會於經濟外交政治上有所行動，令中國也要蒙受其政治及經濟風險，而呢d風險先係中國最不願見到。

既然目標是證明一國兩制已走哂樣， 我地而家需要做既是檢視我地揭露了甚麼及係咪足夠(及國際的文宣認知是否充足)。 就我所見，我地已揭示：
a. 司法方面：緊急法的隨意應用及人大釋法的輸打嬴要
b. 行政方面：欠缺普選(831事件)；行政失當(如二噁英)；
c. 立法方面：反送中條例中的 無必要強推、立法會議員被捕同被政治審查DQ
d. 媒體方面：記者受傷 隨意被攻擊
e. 人道方面：過度使用化武、濫捕記者同急救員，阻礙人道救援、對被捕同被拘留人施加暴力同性方面的私刑
我認為手足可以討論有甚麼一國兩制的荒謬之處係特別希望揭示，從而提升我地行動的針對性，亦增加國際社會的新鮮度，否則國際社會看厭，就會失去國際關注，屆時力量就會減弱。

就現時的行動的確有d失焦 – 只針對春袋，覺得總之錫爆春袋就得。而理大一役後也是重新聚焦的好時機，等我地重新去檢視我地所追求的是乜野。春袋要錫，但亦有以下我認為可行的行動方針：
a. 繼續推動各國人權法案
b. 繼續國外登報：宣示香港一國兩制的形同虛設
c. 向外資遊說：以撤資向中共施壓
d. 聯合被各個被壓迫的勢力 (新彊、台灣等等）
e. 向中國內地民眾反宣傳
f. Twitter 戰線
g. 尋找一國兩制的荒謬並加以引爆
h. 兄弟各有專長，各自爬山

相信每一位手足見到理大一役都極度心痛，很多手足都落了單。心痛只因手足絕不是Condom，我地要承按佢地意志，所以大家的行動必須更審慎小心。 同時，我也很希望香港人記住我地不可能透過自身力量正面直接拗嬴林鄭政府，我地必須善用自身優勢，連繫不同的力量，「凡是我敵人的敵人，都是我的盟友」。Be Water 不只是抗爭時的快閃原則，更是一種宏觀的全盤策略 。有人說今次抗爭是End Game，所以務必傾巢而出，All in 盡地一鋪。呢種心態被人睇穿就好易被對方利用，請君入甕。Be Water！全盤策略上都要進退有度，否則一鋪清袋，香港十年內唔會再有足以反抗力量，就如2014年雨運後迷失的五年。

光復香港，時代革命

自推

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

不忘義士

推呀